Four Legs Good, Two Legs Better

Time to work

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

Popo = two legs
We = four legs?

"No animal shall kill another animal without reason"

Hong Kong started to fall into bits as the commies interpreting our constitution.